黑警：「無用㗎你哋，走啦和理非」

香港人反抗！

既然咁同意啲黑警，你仲唔去考警隊？

既然咁唔同意啲黑警，你仲唔去反抗？

企係度等比人拉

和理非請組織罷工 令香港呢個金礦唔出金俾政府 自然不攻自破

對曱甴軍冇用姐
對商界同政府有用咪得

靠你地搞革命就死啦，成班企係到唔知做乜。。。

我覺得佢屌得啱喎,冷氣軍師加返工抗爭，死就推班年青人去死，狗有時吠得幾有道理

前線食子彈就係大家限時動態嘅畫面

最強武器就係相機鏡頭

咪撚再叫黑社會 要叫黑警 死黑警！

駁唔倒。。。

和理非，唔該你地醒下la

肯三罷未

今次真係認同黑警，和理非真係冇用

咩叫推，你on9？有邊個唔係被逼

兩句說話係咪同一個人講出嚟

係被逼

一兩日囉,
幾肯定就算武裝革命打內戰，港豬仔都會諗盡方法仆去返工。

得罪講句今次黑警又無講錯喎

比黑警串到應一應

都話呢場運動比班和理非搞死

香港人太善良 惡唔出樣

手踭 - 諗下折木條動作係點, 自己諗下應該點做
手腕 - 試下自己左手手腕順時針方向轉到盡, 右手手腕逆時針方向轉到盡, 係乜感覺, 如果有人呢個時候大力扭多下會點?
手肩膀 - 呢個難度高D, 試下伸直隻手, 向背向上, 好似要掂另一隻手ge肩膀, 係咪唔得呢? 諗下伸直隻手, 要向另一隻手向方好似支棒咁推, 可以用埋身體重量加埋支重力點, 咁個重點(肩膀) 會點呢?

呢啲講法同割蓆有咩分別 ?

係懦弱
唔好再用善良美化自己

佢都on9 法律係權貴訂立出黎 唔係大撚曬

facebook 啲回應正常好多

相信得淺黃先會有 OP 果種垃圾反應

話說果晚有人話吹風 要全民勇武第日就禁網
一睇就知HKG 好撚驚全民勇武
然後第日就有人出黎出風繼續幫手撳低大家既怒火

別人反對的....

成撚日都驚 一勇武就驚輸國際戰線
又話成撚日美國提水話要和理非
勇武義士真係比佢地累撚死

sad but true
the adults are masturbating while the kids are getting killed by cops

好快俾人叫你分化撚架啦

成堆白卡狗就黎變condom都唔醒

垃圾post

咁都唔係分化叫咩

分化呀？仲要有人認同。分化左大家咪仲易比人收皮

真心 罷工 係要搵啲大機構罷
你搵間細公司 罷黎都冇乜意義 對經濟冇乜影響力

唔怪得佢地唔讀書

害死啲細路
又唔似警察會講既野

對曱甴隊冇用

對藍曱甴冇用

對仆街港共有用就夠

所以你想表達咩

不嬲都話反抗
出得黎就係犯法 既然犯開法仲諗點先可以犯最輕

點解TVB仲咁撚串？因為狙擊Group 得個6千人follow，我今晚要見到過萬

都錯係死曱甴

根本香港人已經俾班狗摸清虛實
唔講麻包袋由止可
講左4個月乜事都冇我都唔撚驚啦

制裁CCTVB

尚欠 58,000人聯署，11月9日截止。

已經有啦 唔正視問題 一味死攬

所以佢地讀得書少，咪做黑警lol

你以為你講嘢岩 點知唔多人認同你

講乜撚

屌你老母，又話核爆都唔割，林鄭叫你和勇割席又話唔割
原來黑警講兩句，和理非就變哂condom，請停止吹和理非冇用風向

小心又比人話分化撚呀,想知口號叫放人邊次成功

講得好

右膠撚：駁唔到，送你一句分化撚

駁唔到 就一齊衝好冇 前線已經拉得7788

林鄭千方百計都分化唔到既和勇
比一個黑警一句 KO?

嬲完就算啦，唔洗搵食咩

肉撚酸

點解唔係你被自殺架

黑警：d 細路未完全變壞之前我地要打翻乖佢!

右膠：駁唔到，送你一句分化撚 拉

三毛好落力分化

恐怖份子

講出黎得過知字，好過唔講出黎背後割蓆左都唔知

On L 9 logic

記得有個阿sir俾人打到道歉

唔好 又比人話分化撚

右膠：分化撚 拉 拉 拉

拉
勿指責
宜建議

5 個月啦

正 打到佢塊面啪啪聲
條撚樣以為自己好撚醒

白警出現？

唔只呢場

拉

講事實就唔怕比人話分化

佢又岩，和理非真係冇用

全民勇武

其實個阿SIR睇得幾透
自己又唔做,口又講對唔住,外判晒D野俾小朋友去勇武

阿sir叫唔好既姐係更加要做

好有道理喎

係到講真話會俾人話五毛
明明就口交部外判革命

長他人志氣

d大人可能真係冇咩用
但手足係自願既

香港人欺善怕惡

最新分化指示返工撚
btw 到今日你哋都唔明
一日你哋唔endgame
一日都係會返工

唔好諗住一邊長期戰
一邊唔休息唔散水唔返工
咁矛盾
好基本邏輯

啱呀，冇屌錯，真係冇撚用
和理識反抗未？

笑撚到我gapgap聲。

真心,講出事實,同早幾日講,靠你地攪革命死得!一樣,
忠言一定唔岩聽!

和理非

[建議] 香城online2.0 和理非係時候再進化

上撚哂腦真係覺得自己係正義

嘩你講野藍絲到

仲有罷工
睇下梁繼平篇文
就知罷工要組織力量
靠意志嘅罷工最多得一兩日

咁係咪得2個選項？一係勇武上街 一係番屋企訓？

Good night sir

求下你哋啦，全民勇武，一齊一二三衝，唔係一二一二退啊屌，諗返6月啦

依個呀sir就有真智慧啦，要好好表揚

香港警察=支那人，賣港奸，曱甴！
香港警察專出賣香港人

已經俾敵人知咗底牌，港狗慘敗

明知黑警玩分化仲同佢宣傳

要攬炒唔係要成個社會癱瘓?
要癱瘓最有效既方法係勇武?

睇咗啦寫得勁好
只係我覺得搞手有梁繼平lv先有機會
太強人所難
所以只有endgame式被罷工先有機會work
但endgame 咗就返唔到轉頭
一方面大家想endgame，另一方面大家打長期戰
咁樣係唔得
而endgame下一個最佳時間係寒假

push

靠你地搞革命就死啦，成班企係到唔知做乜
無用㗎你哋，走啦和理非

差狗都睇唔對手咁廢, 教番我地轉頭

其實上至黑警下至藍屍廢老，根本冇一個敵人會放和理非在眼內

和理非企係度鳩走，啲商鋪都會落曬閘
呢個先係目標，傻鳩黑警

警甴咪即係暗示全民勇武佢地就會冚甴剷囉

唔同意啦

經濟戰一定有用
一蚊交政府單就好過無啦叫做

國際戰線都係靠和理非

agree need to be strong.

點解咁多人同意

好有用喎

和理非咗咁多個月都冇用 係應該要轉下方向

證明連登吹風放負五毛同警犬口徑一致

屎夠臭你唔去食

咁講真 打唔還手 出親去都得個走字嘅和理非 係抵俾狗笑架喎
不過事但啦 講多兩句又話分化架喇
和勇不分丫嘛 明架喇

新策略新口號
SUCK到天涯海角 SUCK到天荒地老

經濟戰？有乜成效

你想一日見效
長期戰黎

要迫商人歸邊

傻撚左
分化黎做乜
唔記得左點解可以打到五個月？

林鄭：和理非唔同勇武割席唯有想盡辦法嚇鳩佢地唔好出

佢都係講事實

不嬲都係

講真話=五毛=分化撚=鬼=阿SIR

屌，啲風向狗咪就係講哩啲分化和理非囉，搞到啲和理非覺得冇用就連本身會做嘅都唔做

講得好！其實香港人揸慣筆 係應該食腦
好難要求所有人幾個月之間就變好打得
幾打得又點？人地有槍 full gear
和理非就應該發揮人數優勢同智慧
例如和你shop 😚

既然冇用，咁你又理鳩啲和理非？
由得班人鳩下鳩下唔好？

如果有武裝，一早已經升級游擊隊啦
仲會停留叫勇武咩

真

恐懼

製造恐懼先係出路

甴近平

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

和理非唔罷工唔罷士唔岀嚟行，仲叫和理非

駁唔撚到

連罷工都唔成功
就咪撚叫自己做和理非啦
成日賴罷工宣傳不足
事實係你地嘅心態未ready
垃圾香港人

咪撚傻
人一少
唔通勇武形勢會變好

全部中晒point

黑警都開始玩分化

香港人
還拖

btw你係真南亞仔定吹下水

呢d 狗話唔洗推咁多，大家一齊諗計贏呢場運動

集合所有勇武
其他人長期三罷

對於今時今日場運動既睇法及建議

一齊勇武？唔好引我笑
打狗救人都未做到。

講個笑話俾你聽：

全民勇武

諗多咗 無人可以阻香港人返工
身邊好多朋友出完去嗌下口號當革命 第日繼續返工
仲話抗爭還抗爭返工還返工

講撚左個事實
和理非行動佢地跟本唔驚

講撚中晒 殊 唔好出聲 左膠大愛又吊人
今天我 最有用 手拉手好文明

香港人反抗
係口講出嚟知唔知醜
連續2次俾對家串到入肉都唔識醒
以經無迫你地一齊衝，但擺工都做唔撚到
今日一撚樣衝入商場明係唔驚你地惡得出咩樣
屌我分化，3毛都要講
一齊住新屋嶺算數啦
利申：忍咗5個月

香港垃圾民族就係又天真又矯情，抵撚滅絕。

啲黑警睇野仲清晰過啲左膠和理非

開始吹風 和理非無撚用 勇武先有用
以後唔好嗌兄弟爬山各有各做啦
嗌和理非無撚用 過主啦你地
好波

散仔黑警更加冇用
有用的就坐 office 啦

其實佢冇講錯 口頭勇武 班狗淆條撚咩

呢排d阿蛇咁鍾意講道理

除左話你型，都唔知講咩好

駁唔到 一路走一路叫香港人反抗 真係好尷尬

腦生癌？

只有三毛先會有
一開波就衝一堆入嚟

係呀 唔通呢

其實班狗呢排成日咁講
再加連登一大堆呢d post加每個post頭十幾個都係著名三毛加僵屍account帶風向 同 無呢拉更加百幾正皮打底
就知呢個係對家由上至下嘅手段嚟

佢想潛移默化分化我地

點解覺得短期戰可以嬴到佢地